621一去 真。灰了

今朝一早出去 一開始去佔領條馬路 話明係佔領 但我唔明之後點解仲要比車過 好 我當你地怕影響到人
咁之後去包圍警總 又唔知點解你地又要比啲魏晉仔出去 同讓某一啲人(唔知咩人 著便服)出入 明明我地就係唔可以比人入去同出去 要阻撚住佢地 你地又扮哂和平示威咁 讓比人入 真係諗唔撚明！
真係灰！

你當時應該問附近嘅人ar ma
走上嚟問連登網上軍師做乜

就係想喺呢度屌柒佢哋

今日咁大班人圍佢地已經嚇到一隻二隻狗龜縮
佢哋運作已經受到影響
仲暴露咗一哥二哥無膊頭無承擔無撚用
淨係呢點已經可以咬住佢唔放
同埋打擊警隊士氣
如果而家放棄就真係灰
所以千期唔好放棄